美帝又亮劍斬華為

Chinese telecommunications giant Huawei was charged in a superseding indictment in Brooklyn, New York, on Tuesday with conspiracy to violate the Racketeer Influenced and Corrupt Organizations Act (RICO).

“The 16-count superseding indictment also adds a charge of conspiracy to steal trade secrets stemming from the China-based company’s alleged long-running practice of using fraud and deception to misappropriate sophisticated technology from U.S. counterparts,” the Department of Justice said in a statement. “As revealed by the government’s independent investigation and review of court filings, the new charges in this case relate to the alleged decades-long efforts by Huawei, and several of its subsidiaries, both in the U.S. and in the People’s Republic of China, to misappropriate intellectual property, including from six U.S. technology companies, in an effort to grow and operate Huawei’s business.”

The allegedly stolen intellectual property included “trade secret information and copyrighted works, such as source code and user manuals for internet routers, antenna technology and robot testing technology.”

The DOJ said that Huawei and its subsidiaries “agreed to reinvest the proceeds of this alleged racketeering activity in Huawei’s worldwide business, including in the United States.”

The DOJ says that Huawei stole trade secrets by entering into confidentiality agreements with the owners of intellectual property and then violating the contracts by taking the intellectual property and using it for Huawei’s own benefit.

“As part of the scheme, Huawei allegedly launched a policy instituting a bonus program to reward employees who obtained confidential information from competitors. The policy made clear that employees who provided valuable information were to be financially rewarded,” the statement said. “Huawei’s efforts to steal trade secrets and other sophisticated U.S. technology were successful. Through the methods of deception described above, the defendants obtained nonpublic intellectual property relating to internet router source code, cellular antenna technology and robotics. As a consequence of its campaign to steal this technology and intellectual property, Huawei was able to drastically cut its research and development costs and associated delays, giving the company a significant and unfair competitive advantage.”

The DOJ stated that Huawei lied about its alleged criminal activity when it was confronted by members of Congress and the FBI, adding that they also allegedly engaged in “obstructive conduct.”

President Xi is my best friend

Department of Justice

my best friend. jpg

美帝可能要台積電ban華為cpu

食晒全餐 , 連廿年前華為偷 Cisco router code 都摷埋出黎告

主菜係偷完美國技術 , 再用該技術進入美國市場再以補貼方式打賤原創者

煮撚死佢為止

20年前 砌生豬肉咁砌咁

中共不嬲用依招起家

DOJ 講埋:
Charges also Reveal Huawei’s Business in North Korea and Assistance to the Government of Iran in Performing Domestic Surveillance

係時候入貨Ericsson Nokia